有無巴打“又再過”Lonely Christmas

一齊吐下苦水好嗎？

親吻你的手 還靠著你的頭
讓你躺胸口 那個人已不是我
這些平常的舉動 現在叫做難過
喔～難過

日子開始過 我沒你照樣過
不會很難受 我會默默的接受
反正在一起時 你我都有開心過
就足夠

在這送上我的祝福